「藍店」湯加(將軍澳）唔救小朋友!!

大家快啲幫我推爆去🔥

將軍澳剛剛喪放彈時，有市民拖啲小朋友入依間『湯加』暫避，啲伙記即衝出黎影人相，然後話要報警，趕啲人走🤬啲小朋友得11,12歲

嬲到震！兄弟姊妹們幫我廣傳！

湯加

網址:
地址: 將軍澳唐俊街12號天晉匯地下G08號舖
電話: 27768698

好似係椰林閣旗下

堅決抵制

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

Sorry Sorry
搞錯
椰林角嗰個係東南加

湯加係心粥館旗下

推

應該掉粒tg入呢間鋪再走

罷食

呢個post咪撚推
咩都無鳩up兩句
你話私怨想裝修我都信
除非有啲汁睇下先

Sorry尋晚衝動咗確實fc不足麻煩連仔刪帖

我錯my fault下次一定冷靜啲先

（P.S. 但實情未知希望水落石出）

已澄清，有埋cctv片

低級錯誤